[IOS/AN]真三國無雙。斬（80）金箱=銀幣，大+經驗箱

check

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考 (最新版)

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻啱屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

[b]各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

求軍團收留，想退而家個軍團，一日一個箱都開唔到

夠70lv過嚟真勞力士斬，中午前四箱， 副本四日日開到

有意宜家走，我留位俾你

八月一日我會清人的

新po lm

又嚟啦

廢青留名

開黎見我

74LV，已走

唔撚再打金箱啦我

開出黎D裝備箱好容易就全部min pay曬
雙重打擊

你估啱咗了

原來topic打錯嘢

俾定名嚟

我刷銅箱好過，打十場出五個

三萬蚊過夜啊
Thx巴打

今次會預踢4-5個人，有性趣可以lm

早晨

香香搭張遼搭馬超
兩條友破甲都幾係野

早晨啊撚屌們

屌老闆老母

唔好意思 想問下lihkg4 的會長仲有冇玩
因為個團得番好少人貢獻。開得好少箱

如果已經冇玩。請問有冇團收留 已70lv

宜家十一連抽明顯地改低左出原四原五金底
駛唔駛改到咁出面

剛剛抽左一次先中左602金底同馬超

張遼好似冇咩連hit技發動破甲
馬超就反而好d

4技屈機, 可以一招KO 8-10曹

困難

張遼定馬超？

sorry, 講漏劍圍

劍圍宇宙第一

今日11-13有咩? 銀幣?

咁勁？ 曹唔係50%會回血咩？

吹雞先岩

其實唔明咩劍圍宇宙第一

吹完再秒人妖

劍圍=張遼

屌張飛真係廢到

點解咁講既
張遼d技快過馬超
佢4技可以遠距離攻人

瘋狂探索

有幾廢呀
有拔山 又有+10%攻喎
利申未用過

掛8-9 得2 4 技清到卒
1技成日打空氣
3技比人sm
普攻手勁短

好似係漫畫既對白來
我兩隻都有諗緊練邊隻

手又真係幾短下
不過佢D技%都好高下
掛機應該就難d
打關好唔好用?

練灑2隻
以架3經可以一試
不過我張遼可6突,馬超可4突
唔知升邊隻

Lm

黃忠我可以三突
練佢定馬超好
馬超五突
兩隻都有專武

依家得3倍錢 冇3經

照殺

旋巴有冇計過課左幾多

奪寶100金先一張技卷

四五千掛
Btw果三隻廢老都係抽同合返來

想搵隻木屬升下都無

一陣3經 升5星上6 留黎第日開飾算

好有用呀3錢
用黎加工突破架
我要6突張遼4突馬超
加土都要2百個啦

除左抽同合仲可以有咩方法拎
係咪叫豬M直接擺inbox

係正常架100分=1技

我成日叫尼馬豬M擺一百幾廿張原5卷落我個背包到

3000金都抽唔到30點肥啦

活動拎原五

新帖留名

btw已轉掛7-8打銀箱算

堅持8-9

我拎張飛掛8-9 一分鐘一場
最強果招一技比你講到咁廢

三倍錢好掙扎,7章同8章差成3千幾一場

我都用緊 但auto+ 一技真係成日打空氣

8-8係咪有bugs 岩岩我坐船前開覺醒可以無限出

一突到 但未滿技

我都係 諗緊好唔好比哂D技卷 同埋開lon比佢

真係睇有幾想抽將肥

屌佢幾時開武將位
長期149打撚

我情願開比關銀屏
利申 我4突

你自己開咪得宜家唔係加到200啦咩

屌那星，冇練開徐庶，而家反而可以四突

上限早就加到200啦懵撚

唔係一早開左咩

又有得笑！

想問下祝融箱去到幾時?

係度講錯野真係好橙

做乜鳩

成班串王串過馬撚

同埋背包都開左到250啦 提埋你

推post最快就係369人

仆街中伏

下個po名一於用你啦

你係其中一條撚

除左8 8
邊到刷到關銀屏肥

尼馬隻張飛咩數值? 借黎參考下
諗緊開唔開窿比佢掛
我有2突但冇專武

自己逐關㩒黎睇下

放棄左突廢老
馬超已突3
今朝洗到張遼破界 準備上突2

黑到呢

張卷開4星銅🤦🏻‍♂️

完全唔夠錢用

非洲既朋友你好

加工又要十幾萬屌

突又廿個

打8-9farm咗二百萬，反而又太多

二百萬，一陣間就冇哂

木屬升邊隻真係好難揀 無二哥無龐統

豬腳0突夠唔夠掛8-9

關銀屏

屌 我照升銀屏過左第八關先
原5過第8 平民係唔會夠玩
1 你無肥突原5
2 你無銀加工乜乜柒柒

突5香香照刷8-9

幾攻防
我一萬攻 33暴
2900防
幾場死一次
又慢

六突周瑜有時都會死

一萬六百幾攻
四千二防

周dodo一萬攻，四千九防都會死

你地堆防真係堆到痴線

巴哈條友話用緊水呂蒙 可以堆到萬幾防
而家同人嘈到又話要告上法庭

都想問下 有無人用關銀屏過到第8章/刷8 9

？

有人4突輕鬆刷

74LV香香, 9800攻, 4900防
應該中BUG先會死 (有時唔知搞乜會企係到被人打死 )

咁有趣 有乜嘈要上法庭

望住好地地，一唔望就死俾你睇

唔升隻水/草?

我陸遜掛叫隱 但成1分4x秒

台仔講句屌你老母都可以上法庭

駁唔到

應該暑假, 小學生齊拗交

有二突劉備,都唔穩
升緊龐統試下

連登仔係台灣應該會破產
告入左要罰錢好似

好on9 刷左咁多日8-4以為易刷啲但有時都會死
岩岩改刷8-9又快啲又穩陣啲 出啲野仲正啲

全世界都刷8-9喎

用咩人刷？

二突都唔穩?
幾攻防 ?
仲話想升劉備添

早幾日有人講8-4冇咁易死

2突夏侯

87XX攻
33XX防
不過未有六星專,得五星
佢三技好易中箭

可能攻唔夠

嘩開左銀箱出3-6星卷 中左金鳳雛 4突了

ok

公平咩

我隻皇叔突左1 60lv都係未有6*專
計過開埋手鐲窿會有85xx攻
會唔會你搞搞d 裝既副屬攻擊都已經打到

且家係覺得用隻滿左既來打好似好唔抵想搵野升

btw 佢3技同司馬堆招比, 好快架啦

玩家已開始有幻覺

今晚再執一執啲裝再試下

威威

1隻都未有 肥就黎1打

講真
你幾時見到有巴打留意話抽到XX原五
下一句係有一打肥

次次都係"不過冇肥 做住倉管先"

其實今次更新左之後仲需要肥咩

無課六突水陳官爽歪歪

課金正傻西

下一目標木單眼六突

其實有冇肥 滿唔滿技 好多原5 將都做緊倉管

要再farm耐d ,先可以開埋飾推第2隊 否則都係要死某幾隻 既將

只可以慢慢等運到

等運到不如練可以刷既角色

我手頭上 無可以突既角 原3果d都合晒或者剩一隻

如果有皇叔多黎突我一定升

力 同 敏隊 d將 已經唔搞住

你哋班友識打佢個名未

冇課金六突火都得啦

16個大包都抵哂

睇下有無好專武

然後玉壁抽或者打關卡掉落

銅銀都殺

練到上六突其實同原五六突差唔多

水陳官先至威威

屌打火陳宮又可以掛赤壁下

官定宮呀屌你，睇見都燥

啱呀 練木陳宮屌打水陳宮

台仔練晒三屬

主隊 果3隻6星外

得返另外2把 6星專 張角 張遼

張遼想玩 不過無將

玉壁抽囉 仲好似有掉落

張角有暈，張遼有破甲

過關斬將150星後就日日用金換天石

遲早洗到

6突，隻手未舉高就比弓兵GG了

屈機男唔係蒲開財經台咩

做12碼看更中

拎隻滿技冇突木呂布黎開窿會唔會好折墮

你唔突上去既話咪食

估唔到你都玩三國

拎邊隻黎開好

活動隻銀甘寧二突都已經捐咗入惇哥個屎忽窿

直接啪左入去了

啪埋孫權同趙雲

二突都開窿唔做經驗丹

銀甘寧我想上六突

冇咁多6星

2突甘寧拎左黎做30萬經驗丹
升左1LV幾

呢隻game咁單機

慢慢來啦

唔捨得就合成 50lv + 50lv

搏有六星好野

垃圾就即食囉

隻隻都滿技
不過又唔會突倒，都係食左佢算

而家加工費咁貴, 你地會唔會淨係用金裝加工?
冇整幾日呢家已經有270萬

8-9啲錢好多

三倍有8千

你都有今日啦旋巴
今鋪仲唔到你
利申：岩岩先爬返文

開到200位啦懵撚

我間唔中都有加一兩件工
都係出哂銀

昨日先加工左件銀法寶, 出銅

其實佢都幾狗，防係法寶唔係甲

難整好多
又有排儲了

屌你老

生命真係冇用，高防嘅少血啲都冇事，低防多幾千血嘅分別都只係捱多幾刀

冇錯，冇咩必要都唔開頸鍊

你未下個post嘅post名黎？

我法寶加工銀裝都練 , 都唔知幾時先合到 金

我手鐲銀都照用緊，靚銀同金既分別只係差固定屬果到，我覺得接受到

到底3弟係左"yau"定右"yau"

我黎喇

想問下有無巴打掛到困8-9
想請教下要幾多攻同防先得

唔同屬唔同數值

普8-9同困8-9經驗/出箱機率差好多咩??
好似穩穩陣陣掛8-9都唔差

戒指我冇金, 係初初有折個陣加左兩件銀用緊, 一件仲要金法寶出既
昨日個件銅, 都冇計, 照比曹賊帶住先

普8-9好少箱出

將包５０５０分配響普8-9同埋修7-8最好

之前試過冇野做手動8-9修羅
唔計死左/冇3星
有時會20場2箱, 有時20場7箱

8-10困都未過到
巴打用咩過

4突單眼,2突張飛+4突布仔/4突肥豬

紅字為重點
好彩先過到

我打左2日普8-9加埋好似出到40個金箱左右

兩日

特登忍住唔開架啦

而定就開左佢啦

琴日開哂啦 中左幾粒仙石，1-2張廢卷，一堆防/飾箱，2個專武箱同一堆垃圾

完活動都開唔到 1張 原5卷出黎

１００個箱轟落去應該有一張

屌兩張金三至六
兩張都係三星
有冇賤貨中原五呀

呢個測試交比你轟

岩岩開左１１個，而家得兩個

兩日開咗六十箱，一張都冇

半手動刷緊困8-9
好撚爽 多普通差唔多2000經1場
都唔洗點理佢 剩係得閒開招無雙技就Ok

有巴打第一定二晚就中原五卷->呂布

不過有多過一個話3-6星中原五 好似起碼兩個龐統

這些機會

只要大家肯試下半手動
應該好多人都得

當一日刷到33個 如果100個有 個活動去到26號
刷足咪差唔多有10張原五
我覺得不太可能
我估0.1-0.2% expect 500/1000個出一張
成個活動expext刷盡出一兩張就差唔多

利申隨便鳩計only 有錯勿369

主力6突陳宮 3突香香 收得皮
其次已經係1突劉備
困8-6都過唔到

更新前 主公73LV , 而家76LV , 原5卷不遠了

除左歐洲個班 , 正常玩家應該都係0-1張完活動

要番工半手動唔到

有預感我就係0張完個堆

同埋講真我鳩估佢有cap
限左成個活動送原五既上限
所以到後期更低機率都唔定

理撚得佢 , 起碼中左先
之前有人第1日已經開左2張 , 就算佢2張上限都底屌

岩岩試左 , 去到第2段 比弓手射死左

我提出一個有箱好早開既理由姐
次次賣新包都係開頭個水多正野 多到嚇親人
雖然唔可以排除開頭個水多人抽

你可以手動開1次無雙先

中灑呂布同甘仔？

最記得上次3500石10張卷
第一晚保底原五咁濟
乜國都有 你話啦
利申冇份

3500卷真係好抵 可惜個陣冇元寶
快D再出番

我抽左 3萬元寶 甘寧池 佢先出 3500卷

上個patch開80lv到今個patch一個月都可以60去80啦

系統岩岩送既果兩張

minpay屌

屌.

仲以為講箱添

對佢送既不抱希望 送既9成以上min pay

乜唔是原5卷嚟架咩，我開到兩張曹操喎

屌

難分真與假

400體都唔出4星將

刷困8-9係打兩條傻閪先會死,半手動開個無雙可以穩刷,不過返工要訓教所以不了,刷普算

普8-9?打左咁多日係出得1次4星肥

岩岩出第8章頭1日打到4隻張角
跟住之後3日加埋先出左3隻 懷疑D機率係一個cycle黎
之前打4-5出5星弓又係咁，試過2日加埋出10幾把，之後3日加埋食哂屎都唔知有冇出5把

我出左幾張五星卷喎1

7-8就好穩定咁出資源,3 4星將,5星武,4星甲都係一車車咁出

無後sir
你用咩掛機

手機/IPAD

唉屌

4個金箱

4連之後比隻LAG狗斷撚左,HOW TO PLAY?

鬥lag

比番D大包你再打過

唔通真係要轉打7-8

邊隻武將？

我卷都未見過

岩岩放左隻1lv水董入去送分

知足啦 有疑似專武/飾品箱
睇睇上面就開心返

屌我唔要大包呀

LIHKG收人 ,有2個位 , 主公70LV以上
肯每日打副本 + 捐錢
有意留名

臭香

期待lihkg可以捐返銀都200箱

我FEEL到有好多 每日抽完就關GAME 巴打

中專武箱

仲正過原五卷

我都係想要卷多啲

好多每日0貢

利申每日20金 & 4場副本
今晚抽多抽軍團5星

留一個得唔得69 lv now
赤壁 id:趙完就雲

其實除左8-9
邊關第8章可以auto+

不出所料係肥料
銀劉備

OK , 申請完話我知

岩岩申請左唔知加唔加到
岩岩退團

修8+10

呢關太簡單
冇挑戰性
有冇第個選擇

9-10

好撚乞衣
得一隻銅介都要輪流帶

聽者傷心,聞者流淚

果陣無合多幾隻咩

開金銀各30
金箱無卷
銀箱6-7張卷
又有專武
打7-8算

到而家總共開左93個金箱
一張原五卷都無

有無人會升4星金飾物上去
合左幾件都係銀包

木布打7-8比人射到七彩
法寶真係好少打，都唔知要有幾多兩星法寶先屌得上到6*介指(+20)

而家有隻介指都Auto+到7-8，不過望左廿場跌1*武/裝多過實用野…

.......飾品無得升星架CHING

宜家主打都係要箱多D
如果7-8跌銀箱機率大D都值得打既
同埋見大家開銀箱D野都正過金箱

去到曹操到已經三分鐘

大約400件兩星法寶可以合到一件六星法寶,唔記得係咪+20

原來係困難，修羅都比人射到仆街

我果陣好彩有留左2個6星法 依加都上左3隻戒 但有2隻防好底

暫時我有2隻金1隻銀戒但都未得閒開窿比班友戴
橫掂掛機都係用死一條友所以都未開窿住

合其實唔難
開窿先難攪

尋日留位果位三萬蚊巴打可加了

要升戒指先係最難

唔係嘛,合先煩,頭先整左3件+20 6星武,再加工已經用左1百萬

兩樣都煩 打和

我玩開隊力隊都未開哂所有人D窿
特登幫龐統開窿打第8章會唔會好ON9 龐統可2突，唔知開完窿夠唔夠力打落去

剩係開手環位?
定開哂3個

如果全力打第8章應該都要開哂 手鐲就一定會

我開頭以為飾品好似專武咁只有金，我頭四件法寶都係開金戒指，啪曬之後就冇再見過金戒指

走位再練神D應該可以唔洗開下面2個既

即係一定食左佢

金戒指先係最難合

抵啦

我玩技隊 3隻人都開晒3格

戒子就一定最難強化 得一隻+20 其他+1x

另外果2件 3隻都升晒20

洗司馬專，屌那星，曹操個把又唔出4lv
呢把又走去出埋d廢技，2lv技都冇

咪俾返lv4技你囉

好想要司馬專
等到宜家都未抽到
有3隻金司馬了

食哂就有

做咩唔睇公告

曹賊真心好難洗到冰專

我都抽過好多把司馬專, 但係冇冰食哂
呢家見天石咁易有, 岩岩又抽到洗黎玩下
PS. 張角就有幾把冰
明明大家都係LV.2

我分身有3把司馬冰專
但我分身冇司馬

原來兩個鐘三經只夠將兩隻5* 40lv升到50lv
前路茫茫

我升到冇嘢好升了O

Agree

合極都垃圾 當拎黎 黎返 開洞 / 4上5星 用黎第日當肥食算

係呀,更新完啲合成好閪

原5機率改高左?
呢幾日d 3-6星,4-6星袋都抽左5隻原5,但無左重覆

曬命
抽左咩先

我真係恭喜你呀
可以繼續刷首抽

三萬蚊過夜巴可以apply了

世界第一

咪又係垃圾,關羽,張飛,肥豬,祝融,天下第一呂布

有冇人入lihkg9 每日5箱打15金牌

有二哥同肥豬都OK啦

好野
突二

又出cheat......

只要你本身有,佢就會不斷比你
已經第三把

無啦啦中左香香
五突先定升張遼定馬超先？
香香已四突
張二突可五突
馬超已一突可四突

我中左郭嘉 , 可以4突

周DODO專武應該要咩技好

15原5抽冇2哥

多人揀拔山

我都咁上下，一隻水曹都唔中

屌
試左我20幾場

嘩!" 踩界踩成咁
恭喜哂
有冇心跳加速

最後4%血要用布仔招1技掃埋去
驚掃唔死
掃得死就驚時間.

布仔1技同4技起手都快其實
btw 到衣家都唔明點解佢覺醒技廢過2次無雙

話說有冇巴哈個告人懶人包分享
召喚旋巴
詳情: 好似係個咩防禦post?

抽左成40次10抽, 今日送個2張金底卷終於中左4星郭嘉同6星馬超
係唯3我仲未有嘅原4 , 差單眼佬就中哂所有原4 (唔計大喬)

睇黎你都係圖鑑收集者
有feel

估計係銀箱出嘅4-6卷
可以玩突 ，有暈專

原本唔係，玩玩下變左係，成就之一
應該要加埋落永久任到

儲圖鑑

布仔世界第一
配暈專好爽

[url]【心得】★ 鐵壁呂蒙★防禦破萬 硬起來
佢話可以堆到萬六防屌打一切
之後有人質疑佢淨係打礦同演武
然後就開始嘈

講真D人萬幾攻 + 技能培率應該破到佢高防

Lihkg8 4個位，齊4箱同副本箱，有意自申留ID

冇acc 唔係都想撚狗

乜台灣人生攻擊可以告嫁咩?
利申: 唔識台灣野

咁如果香港人串佢會點
我地呢到好多串王

差水曹, 木關, 木孔明, 水火小霸王, 火甘寧 同水司馬

記得明明開過火大喬, 食左, 但唔知點解冇圖鑑

LOL都好多呢D POST, 係隻GAME入面鬧人87, 冇腦個D真係告得入
你嘈住D差佬就得
不過都係罰錢, 但係好似要留案底
香港都係咁就大鑊, 我地郁下都屌人老母/話人ON9

香港鬧台灣可以點
我地呢到冇1日唔鬧人
旋巴係今日中伏者

咁呢個冇計，冇得越洋告
所以香港人點屌都得
不過唔肯定會唔會搞到你唔比入台灣/你黎台灣就告你，睇佢有冇能力查到你係邊個

呢單野幾好玩咁, 好期待事情發展
見到旋巴原來一直追擊緊

唉卡左幾日困8-10 好灰
有無片段分享下應該要點過？

咁心急做咩，浪費體 打箱仲好啦

同意 等出新野再打
萬5攻有望

我都主打箱 每日打夠30個就一次過開

到時你諗返當初自己咁傻去爆體打

我差水曹同木張飛

50000銀既三星卷中一共左六隻木曹

練五突曹

利申：無課有冰專

連呢d都唔夠膽打就真係變左
100%掛機game 雖然依家都99%咁濟

8分鐘打完征戰真係可能咩

用緊銀屏4突刷 8 9 好易

係喎 完全唔記得reset
8分鐘就算比錢買人計埋loading咁多關應該好窄

數係咁計
因為你廢

又黎

其實佢地可能已經破左8-10修

又有得打征戰

又手殘

無水操，升火曹定木曹好，岩岩洗到冰專

已經好忍手 日日對住元寶 等出新野抽

有鳳雛

我都好想有隻蜀名將

好想要2哥

可以開飾品

升到4星都無咩貨手殘抽一抽，想繼續突香香

尋日每人一抽 又中左隻6星水關 早幾日中果隻已經用黎開左飾

一隻金邊蜀名 都未見過

我有4突香香
2突張遼同1突馬超
昨天又合到隻金香
我應該先突香香然後再突張/馬
定係點好?
我以架打到困8-8渣

第8章剋死火系
唔好搞火系先

唯有升馬仔啦
我試過打過關出佢地
馬仔同劍圍出破甲即刻扣人地防
其實係減30%同25%共55%
定先減30%再減佢70%既25%？

今日終於洗到把流血關刀，水關+香香+惇哥三流血打BOSS嘅日子

起先我都用過
後來都係用返主隊
最快8秒

好想睇班台仔車大砲

唔怪得又見到個post話人係蒼鷹
所以打10

試過6秒

8月首抽

警察王異呢排好似想浦頭

撘車條女瞓緊覺用佢手指抽
木諸葛 unlock

between an機 應該頭已側

嘩又原5又5*名將肥 你女朋友咁屈

直接餵3星都爆技
5星肥都慳返

之前成個成長包比佢抽都係中垃圾
課左通關比佢抽十抽終於中好野

屌 我叫條女 幫我click個制
佢會講 合個最爛既出黎

IKTF BRO 我老婆會講 吓?又俾我抽垃圾呀?
然後真係次次都真係抽垃圾俾我

屌,陣間叫左手幫我抽先

新一期征援又開始了

想要2哥多啲
幾時學創造球會咁出交易系統

thanks巴打 你唔講我真係唔記得重置左

Exact7ly
我叫我女朋友抽佢下下都話邊個抽都係出垃圾架啦

然後就每次都係垃圾

打3經啦

咁你要屌7佢

我女朋友一時時
而家我玩緊個帳號就係佢開既
好耐之前水曹徐庶起手
佢幫我抽野就多數廢廢地

龜速刷緊普8-9

真係個個都刷8-9 唔通真係個個都想刷8-9咩

綜援都唔拎足好難過的

放棄左89 刷返78
一場30秒唔洗 銀箱又多
89我要成1分十幾秒
金箱又少又出垃圾

識玩一定係刷困8-10
一場3千經
3倍9千

旋巴隊野咁勁都要一分十幾秒
突然覺得生命有返啲希望

冇計 用周瑜打
水曹升爆左 出來冇用

廢物表示仲卡係8-7

8-10困要打幾耐

要手動不了

探索又調低咗經驗輸出

下
Detail.?

天人徐庶打第8章好似好過劉備?
用佢黎刷內置25%暴擊仲有天人好似唔錯

係 打普8-9秒住掛.

真係刷銀箱好過
又易出又多卷

應該話要刷箱一定簡修羅
修羅89掛到就爽了

好明顯機率回返正常

屌
合野中好野機率仲高過抽元寶

屌你練咩就出咩公平咩

我今日3經 合金劉備同金肥董咋

又張遼, D張遼比你合晒啦
我到依家都係得一隻

女朋友幫我合左隻六星dodo返黎，冇得開窿了

用黎打困難夠唔夠?
人手打修羅帶曹做隊長秒唔秒到3-10

我以架好煩囉
都唔知升劍圍先定馬仔先
昨天又無啦啦比隻金香我

修羅8-10？
我諗係攻同破甲緊要
攻唔夠 100%爆爆王都冇用

你要掛89咪升馬超同張遼先囉
屌鳩你

有曹2技破防,破完即係轉徐出技點睇

試下冇壞既
你徐幾突而家

有4張金卡, 仲有2張豬腳同4張劉備
睇牌面同專武技好似係徐最實用

想問天人係乜

劉備專武係咪加防最好

七日又送多張皇叔

算啦皇叔..專武技唔太掂
唔知掛唔掛得起普8-9

豬腳起馬有拔山加番攻

我都係用二突豬腳
而家打到修89
等佢出專武飾品先再算

破唔破到修羅8-10?

真勁
我幾多突都無用

我諗應該得既
不過懶得打
我見人地係木司六突 曹一突 火周瑜六突通關

升唔升火孫好

曹6突

屌, 乜今日有3倍經
仲以為完左

幫隻豬腳開手環同食把專武去6星先
名將有拔山加曹始終有優勢
你有冇時間試下打修8-10隻徐

祝融金箱

儲定料等第四格飾物

廚房我過到呀
係曹操果到麻煩

rip

甘寧專武我食過一次就出唔返
而家隻四突水甘可以六突想玩玩

甘寧好似真係麻麻地~專武技又無咩用，祝融正D

我都覺呀屌

你係求3星?
其實我打完8-9 已經好吃力無隻勁木屬所以無試

水甘六突左,有愛都唔想升

頂
開祝融D箱中左金徐庶

點解頂?

劉皇叔專武LVL4 殺小兵減cd應該勁過徐庶天人掛?
至少係掛機上黎講

真係廢？

搞到我又想升佢咁
但都係整左敏隊先

即刻課個經驗包 突埋都得

唔課了
我只係課過一次體力包咁大把
課一次都煩到嘔
又要課左無得比包我
搞左我幾日

你咁撚多張遼馬超升爆敏隊先啦

洗唔洗連啲無聊抽下野嘅副帳都見倒佢呀

之前升甘寧活動送左張魏突破卷比我
以架我肥料已可6突
灑左張券添

我唔介意幫你要左佢 我隻曹仲係0突

有冰專嘅于禁值唔值得升？

我隻曹仲未現tim呀

屌你真係邪到咁
呢幾日見你講過起碼中左3-4次

同關妹開左2個窿, 困7-8都唔夠打
9000攻, 2700防

無1萬攻你唔洗諗AUTO到

幾好。連續技

太低防啦

真勞力士斬收人，日日四箱副本四箱都拎到

LIHKG收人 , 日日4箱副本箱 唔知拎唔拎到

想入

黎呀

死，元寶買一送一

個個月都有
不過未有突破箱

去到修羅 4-3 開始幾難打，要點練好？
同埋突破卷點拎？

你練錯左
唔好練銅牌角色
你練曹操同孫尚香上6星夠你破晒頭6章

仲有防武都係有金色先好升
法寶就只用雙攻戰國策同韓非子
唔好浪費法寶升銅法寶..

個個都有水曹
why me

突破唔到既水曹作用真係唔大
倍率低到....

真勞力士斬收人，日日四箱，副本四箱

做隊長打pvp同過關斬將還好
第8章隻曹出黎都係打10..

屌原來天堂2都係得6個POST 呢到由天堂2開服到依家都唔止6個啦屌

你睇返page1幾耐前開啦

隻野開SER前吹到幾巴閉，之後玩5分鐘已經悶到DEL

MONEY4ME

各位巴打通常點組隊？
3隻同屬(全力，全敏，全技)？
3隻同國？
定相反？

想參考下 最近玩返

最好就咩屬都有，因為推圖/PVP可以因應對手而換人
但宜家好似發展到冇乜點分，手上邊幾隻最好打就組埋一齊

3隻唔同屬(火木水)
依家頂裝唔克屬都唔夠3星.

4星金戰國策 副屬攻防抗暴
升唔升好

可能要全六1星破裝先得

佢痴q左線呀

其實升得
如果比本5星金 防屬攻 你都會升的話
4星都可以升
個粒4星紅石唔算太難有.

最撚衰係佢粒4星紅廢石唔可以拎黎升星

唔知突破卷幾時肯下放呢,應該都好似似技能卷咁遲早有得刷都有

我立即屌佢老母呀

我覺得你諗多左小小 可能出到8星個陣會有既,升七星就要同屬同名既6隻6突,升8星就要7隻同屬同名既7隻7突

到時肯定有更大既坑
突破卷可能已經冇意思

不嬲都係 , 正如1開始既原5 , 珍貴到咩咁 , 而家已經唔係D咩
突破卷都好快變垃圾

小試牛刀

6星子宮環

lihkg小隊3個位,申左留名

座騎，一腳踢死你

其實連D範圍都麻麻地
諗緊係咪用隻15%攻加多隻木屬仲好打
用緊6突火陳木司+水曹, 卡左係修8-10
隻水曹, 係8章修長期好似打少隻咁

咁我個金六星呂蒙得唔得架？仲有其他金色五星好唔好？
或者練邊三隻好？

呂蒙? 萬八防打全世界嫁

咁我將啲最好嘅武器畀晒佢先。同埋我有把呂蒙四星專用寶武器俾佢，但係有其他人嘅六星專用武器佢都裝到，數值仲好似高啲，咁我應該裝邊把好？

唔好升呂蒙

照你宜家咁
應該升香香馬超水曹

放棄602，焗住轉玩dodo
突然間三突倒

到時到皇叔可以四突又唔再出俾你

手頭有5隻劉備唔想升

原本有7隻劉備升緊
突然多左幾隻徐庶都係升徐庶算
王叔拎左去做肥.

我明嗰種感覺，啲肥同錢又要拎黎開窿又要拎黎突，之後又要洗一堆錢黎加工
唔課金點捱

唉

唉

依家Lv70

有冇巴打拉我出流沙坑

好似沉緊落去

why not both

我課埋過關
唔夠時間升晒D野

喂呀

點解你地好似咁多金箱咁
我一日都係得5-6個

有冇巴打知道邊度可以睇晒所有征戰既獎勵

洗緊箱唔想晒時間打

第8關困難30星
打完到修羅8-9
連成長一都未課過

你個名

今日掛足全日都係得20
前幾日都可以過30

課喇

呢排元寶抽又係垃圾
合成又係垃圾
箱又出垃圾，痴鳩線

人生呢

仲有冇位？74lv

射完了

當你銀底牌數夠六突，而主卡又60lv滿技

金底就會出現

就你呢句忍下手先

隻香香差1突就滿, 好想10抽

我出黎勤世的

大家先奇唔好抽住呀
又偷偷地咁改左
D原4武將概率大跌
同800%up之前冇咩太大分別
留番D元寶遲下高番先再抽啦

剩備多撚到可以6突.但完全唔想練

棄啦，之後你會發覺冇乜野好玩又繼續玩

個個都min pay 唔通個個都想min pay咩

LIHKG收人 , 有2個位

個個都課金 唔通個個都想課金咩

冇啦，叫咗成個下晝都冇人應，自己出去搵咗人了

LIHKG8 4個位，有意自申留ID

又199貢

係，我已經捐元寶

我琴日因為前日冇200貢(好夜先有)所以捐元寶, 點知琴日晨咁早就200, 今日捐番4000, 點知又係咁

對了, 分享一下個人實測數據
1開始有1張技能卷狀況開始奪寶
700金就洗了14點
之後用了200金才刷到技能卷

最後結果用了約2400金洗了43張技能卷
p.s. 冇等齊5隻司馬肥, 4隻就合左上去, 洗卷洗滿技

凌晨少人先好洗卷

我今日狂俾人搶卷，唔忿氣狂俾元寶搶返黎，用左240元寶

240姐 濕濕碎
一抽都做唔到

3000金抽武將絕對搞唔到40點肥

儲左萬幾元寶 抽一抽又止晒隱

繼續等更新先用

BTW 今次更新係3個禮拜
唔再係兩個禮拜

唔好1x號話巴打冇提你

都預左手頭上人腳 唔會可以推到咩進度

合下4星睇下出咩算

祝融箱送嘅4-6星卷
可以整我第1隻6突了
好彩冇抽10抽啫

我玩到呢刻都課唔少，名將都抽到6突到，係金香都仲係得上月課金送果隻

你咁好運有求必應

開到一張

大佬很屌

開到邊隻？

諸葛亮

點解雙兒好似潛咗水

終於見到金色

很想要
2突中

我唔需要
關羽已經3突

GM大大 過d運黎好嘛
想抽關羽／水曹

D包多到

屌我想要豬腳呀

無雙bug 輕鬆過修羅8-8

同我開金箱d運差不多
唔通真係要轉打銀箱

新手問句
我AC係歐洲開 d重置時間同活動時間係咪會變哂??

二突黃忠 夠唔夠抽普通8-9 ....

重點係你宜家係邊到先

我意思係你係邊到開個account
我係英國就每日1am reset

手動得 自動一定死
條死廢老 開緊2技 已經出埋3,4技
利申 4突

廢老四突都掛唔到？

勸大家呢排真係唔好十抽
呢兩日抽左兩次極度垃圾
今晚呢次仲要係得兩隻4星其餘3星
肯撚定呢排有箱開卷又調撚低哂機率
死奸商

琴晚抽過一次七隻四星或以上 有三隻金原四
兩隻銀原五 一隻金六星平仔

中肯，下個月唔課，夠我練兩個月
劣質元寶

你課左幾多?

有冇人覺得許許四升五星專武個波波好正

至少幫襯劣質元寶全餐

我以幾日十抽既結果

警世

依加10抽 連中肥都無用 搶卷食仲抵

普攻企係度射埋一邊 任人地箭佬射
AI 自動食左招3技, 4技又唔識改變方向
唸唔到佢有掛到既理由

且家有時手痕變左抽裝

都仲未講到 1技飛踢 10次有8次空氣
2技企係到射 硬直爆登
專武技廢
愈唸愈嘈 次次比初5我就抽中佢 都唔知係咪痴線

升10抽D4星合隻5星出黎
反而出香香張遼馬超
我D全部靠以個方法

我已經抽金4星合

合出黎都係唔岩洗 無運係差d

我想要隻木屬岩用就夠

唔通今次係關平既天下

辛苦升完6突80LV全通8關之後放雪櫃

真係6突關平可以全3星?

6突關平既話 夾關羽加多隻夏候夠做啦
關平隊長技+15%力攻&10%防
2技暈 3技遠攻加攻 4招技都大範圍
係攻速慢左啲 隻刀又大把又型
講講下都想升返隻

小弟想問
力隊火系邊個最岩用
唔好玩野即刻話布仔
我手上有隻金孫權金602金甘寧金祝融
諗住搵隻黎開洞升介子

認真 太史慈

甘寧敏英來

其實就真係布仔嘅.
記住原5永遠多500攻

我有佢幾隻金
全部食灑

唔趕時間 無活動 我應該等原4 5 技將木屬過左佢算

曹司 搭隻 可以突既原4 希望

隻皇叔岩岩拎完7日 先可以突一

徐庶我又食晒

但仲要計埋突破難度呢 課長/運帝唔講
6突原三一定好打過0突/1突名將
技能倍率又高得多 血防又高得多

602，呂仔，太史暈，孫堅流血

呢個D人個個都有幾隻布仔WOR
非正式統計原5卷有70%機率出布仔

拎個真 就算6突原4攻同1突原5 差唔多

但血差成2萬 放美2千幾3千

我都想出多啲布仔
我出名將出得極散
好多出都2-3隻 即係得1-2突

我無一隻名將2突到 全部0-1

6突max=24lv技
0突max=12lv技

隻game係玩技能

6突原4攻同1突原5 差唔多?
咁我6突香香同1突孫策咪同LV??

好耐之前有巴打講過啦
單論攻擊力 0突原5=3突原4
但條數唔係咁計 突破完唔係單加攻擊力
技LV/血防等都有得升
所以6突原三可以屌打0突名將

每隻英技%唔係一樣
你要睇番比較緊邊兩隻英
呂布技%係 TIER1 黎
防血係會少左嘅
仲有睇係潛力問題
我就算今日升隻0突名將係廢過你隻6突原3
先唔講你6突80LV要投入幾多經驗
你升完6突80LV無得再勁
我突0每抽一隻又勁D..
比盡咪突2就可以勁過你6突原3.

數係咁計咩?
不過機率上中原五少
所以多人升原4
但0突原5=3突原4
咁我3突原5就可以取代6突原4吧
當然又要睇下專武D野

長遠黎講原三一定輸冇錯
但以突破難度黎講原三真係易太多
經驗就其實好死 隻game都係要刷
以依家刷8-9黎講正路都係出隻最大力既出去刷
除非你好好運keep住抽到金黎突/升
如果唔係樽頸位2-3突就max冇經驗食到

要睇將來
六突紅之後話唔定又出藍突
到時原五同原三可能差距又細左
如果我有得簡 我都未必會升水曹
利申：六突水曹

我自己都係升原4 但2-3突樽頸左好耐突唔到上去
抽又抽唔到 合又合唔到 所以先有咁既睇法
你地有隻5-6突就當然唔會明

但我見到D人6突80LV水曹同水司馬囉

旋巴你講呢番說話既服說力會唔會低左少少

抽多6隻儲起等更新唔驚

咁願意投放資源落去咁一定原五著數架喇
巴打你都疊水架

其實比我有得簡
我都唔想5突香香
4突馬仔
6突張遼
搞到灑左張魏突破券

運帝

你原五唔突上去 又追唔上其他原三四
望就望佢係裝備上搞新野
唔係一味突上去
起碼大家起跑線一樣
原五門檻咁高
再玩上去真係玩唔起
如果唔係真係課極都無盡頭
仲要重課結果同原三一樣什至被屌打轉頭
咁練原五把撚

我只係課過體力包38蚊
不過唔知做乜佢送左140個高包比我後個SYSTEM又比我每天拿多100體力點

佢以隻驚其實初時等你唔課金升原3
但升升下發現要靠原4
之後就多數要原5喎我覺得

照佢咁既走勢 我睇唔到練原五有咩用
其實好耐之前都已經有講過克屬問題
水孫策屌打火孫 火黃忠木黃忠木司馬水司馬
仲有埋飾品根本差距好細
總之佢再開新突上去 就差距愈細

單單六突水曹已經有排玩啦

其實台仔好多都六突左
突完我都係一招秒人同一招比人秒
不過水曹同技隊真心好撚戇鳩
44識走位既話好輕鬆

我都覺得升原五冇乜優勢, 隻0突曹同關攻都上到1萬, 但防真係勁低, 裝晒野先二千幾
同裝備4突DODO 防可以去到四千幾
2突銀司馬都三千幾...
仲未計D 技%高左好多

最少都5，6000

突破券，元寶1+1，專武禮包

我主要課突卷
元寶都唔會抽到好野
抽到又未必係你想練
專武而家都唔洗課啦

課左1200左右
無課過突卷
無曹同2哥課嚟做乜

元寶同專武係講緊開始玩無耐時，玩到呢家最多都係課月包比佢

突卷下次再出我應該都會買返野
依家要抽名將個pool太大好難中

屌....我課左可能仲多過5,6000都仲未中到水曹 食撚屎

D石用哂黎升星 冇得裝

運帝咁多本金戰國

發現巴打除左陰D陰D曬命就冇其他野講

依家想要孫子 鬼谷

我都覺

一本 金 銀 攻法 都未有過

結論

無壓力當單機慢慢農最好玩

課金貼錢買難受

終於合到一隻名將

唔洗坐

恭喜曬 btw個POST今日推極都唔推唔郁咁

坐清到下d位

都係有更新先推得下, 大家要研究點過主線
但係呢家太難, 冇乜人過到, 講黎嘥氣

好撚多龐統

點解周瑜個個都成日有?
我只係活動送渣

主力玩返你個速隊吧啦

廢老下 蜀肥各10隻 2哥有d升完都合走左

你要來把撚

見到你facebook留言喎

好似有10萬銀幣呀

你地班友咁講野架

乖乖練你既敏隊啊
大叔！

頭先開金箱有兩張4-6星卷
諗住發達
點知係2隻4*銅肥.

我都係1突周瑜 , 上唔到

湊仔公

岩岩10箱忍唔住開 1張4-6星(金)卷
原三4星MIN PAY

龐 技%都幾高 今晚升到60突1 唔知夠唔夠掛普 8 9

用火屬掛 好慢

唔好呀
我實測左啦
條廢柴廢嫁

仲未掛倒普8-9，仲掛緊普8-2
卡緊困8-10

豬腳 好似技%仲低

木屬技將 無咩揀喇

手頭上如果有 3 4 隻徐庶都會考慮下既

但一突 皇叔同一突龐 我應該揀後者

關羽0突開左手環位就夠掛普8-9
技能組問題
令到關羽好輕鬆掛呢個場

唔好睇%太重
龐出技慢到傻
第8章比兵仔圍死
我準備整隻劉備玩下

合唔到二哥 唔係我都首選 佢 掛 8 9

唔係老點你 真係實測左大部分武將
我留得嘅都開哂手環位
千其唔好搞廳統
好廢

我隻關2哥都係0突, 開左手環, 介指, 得2600 防, 都係掛到9成左右.. 20 場會有一場冇啦啦俾箭兵射死...
跟住轉左銀司馬冰專2突, 呢隻仲衰, 得6成左右, D 技企定定係至命傷...
想問皇叔會唔會更好?

我已經開左攻 防未開

如果係咁 我張突卷 未必用佢 等二哥

如果我要開介
係咪升隻銅六星都唔好升五星金？

留晒佢 第日當肥食 最好

唔係掛
屌那星之前3倍經我仲特登升黎2突

5星係用黎食 唔係用黎裝

睇巴打你都唔會唔知第8章兵仔幾勁嫁啦
龐統得2招算快
2同4
4唔開罩出實摸到
2太細範圍又低倍

吼 又俾我見到你6隻夏候唔升
俾曬我第8關全破啦

我升緊啦
見唔到掛緊探索咩

吼

大佬可唔可以俾幾隻單眼佬黎

我就話煩唔知升張遼好定馬仔先好者
你就好啦
唔洗諗狂升單眼佬

我都有有幾隻單眼,但係唔想升力隊

洗唔洗我個BAG你望下

比個袋人地睇

我都有2-3隻
但我有典韋2突
不過可能最後用肥仔算

佢手上六突關羽

唔撚再信中文版呀屌佢老味

冇咁多肥練。。。唔通食名將？

搵人對照唔該

正常只會練唔晒

練唔曬

3星4星都冇曬喎
普8-9個跌落率低到咁

3星間唔中仲有
4星真係潛哂水

唔覺。
你升一隻5* 無3經要63場8-9
63場我未試過出唔到兩隻4星

正常唔拎d 料黎食1定練唔切

我掛足全日都有出到一隻既最少都
之前掛6-9，高峰期淨係朝早都出到4-5隻，果日真係痴鳩線

係 有時練唔切又爆倉，是鳩但搵D野黎升食左幾隻佢

我升4星肥，做咩要升5星肥

LIHKG收人 , 70LV主公以上 , 每日幫手打副本+捐錢

痴撚線今日合左一堆野全部都係銅底垃圾
呢2日全撚部唔係陳宮就肥董我屌你咩

陳宮都叫好過冇呀....

但我唔升佢呢
雖然都有留佢D金底 感覺唔難中

單眼真係咁好用咩 我手動有8隻金底都唔想練

你有更好用既咪唔練囉

金龍多左外掛?好多都無限技咁

食曬佢

呢排十抽好伏 同意營運偷改機率

過左個金銀銅箱活動應該會好番D
忍手呀ching

出箱之前既十抽
幾垃圾都好，額外送果隻都好大機會係6星銅底
宜家直頭變番哂3,4星MIN PAY抽

非常同意

琴日送隻6星木豬腳

我唔想攪大佢 你走啦

d金箱連續一轉都未必出一個

好多時候一個大包都打唔到一個
我暫時掛足一日先勉強打到30個
打修7-8隻6突單眼都係會比D弓兵隊長射鳩死 屌佢掛普8-9都冇事

7-8係木屬,8-9係水屬

我知
冇諗過剋屬真係咁癲 我錯了
我隻4突香香唔係好夠防

我香香夠6000防試下打困8-9,5500防個陣都掛到,不過成日死

6000防
我為打箱咋，困8-9出箱機率會唔會高好多

困會易出過普囉 佢話跟難度既

有時打銀 d卷 都會出下5星

金打普 真係 好難出箱

岩岩轟左２０個金箱，一張卷都冇，莫講話原５

用香香定周DODO打修7-8冇咁易/唔使死

都係睇防,3000防應該唔會死

試緊修8-9
3星
成日1分3X秒

開左大概150金箱 , 5張4-6星卷左右 , 1張原5

銀箱五星卷中左甘寧

過1分半點3星?

竟然有原5

。。。。。

咪3星唔到先係試緊..

6000防試掛10幾場困8-9先，痾完屎沖埋涼睇下成唔成功

唔成功

係,太慢同都係有機會死

好似上面咁講 剋屬真係

6000防都掛唔掂

如果係木二哥有差唔多數據就一定掛到

有冇人有6突二哥試下

二哥4突應該夠做

我馬超都可以六突
諗緊認唔認真練

得2突 冇金底

徐庶突5
關銀屏突6
劉備突2

主力升邊隻好？？

我D有用既木屬全部比盡都係2突 得劉備可以三突
二哥二突
龐統二突

新手一問
你地講7/8-9幾時開
我得6-10

打晒修羅第6關未?
唔記得洗唔洗30星開.

爆6 3個難度

徐庶好勁 可以練

二哥二突啦
你想掛89佢幾好嫁

徐庶係真係WORK

但我覺得馬超廢廢地

困8-9 wor

感激，立即升黎打第8關

二哥3突 都唔夠做 , 多1突都應該唔得

修8-10 曹面前等緊無雙
夏侯得番0.1格血.
唔知過唔過到

掛困好大諗頭

收皮ED
布仔3技舉手打耐比曹打到仆街

終於2粒ko

我洗左兩星期嚴寒都未洗到

依家差兩關未3星
8-5 8-10
聽日再試試8-10佢
應該易過8-5.

果然係痴線佬

聽你講升左香香 王元 廢老

廢老好似好難用 出技企定定比兵仔圍死

我?
我講左啲乜, 唔記得左

廢老同王元都唔建議升

呢兩隻成為左頭兩隻滿技5星

5星定6星先
衣家滿技好容易
3000金就夠40-50技點

8-5全部敵人都係水
依家順便升緊隻銀瓶2突睇下幫唔幫到手.

6星先岩

早一個月聽你講升敏隊
揀左香廢老 王元姬

上黎體檢下先 應該升乜

24個金箱，得1張原4券，其他都係箱同錢

岩岩開12個金都係一張原4加箱

6突陳宮，4突劉備，都係過唔到困8-10

技隊組唔到, 缺水
不過會揀徐庶/豬腳先 升住等水系技
最好博抽到水司馬, 咁就用火曹隊長配水司+木徐/木豬腳

力隊有夏侯配關銀屏隊長
但得火系602
冇突情況下唔建議搞力隊

p.s. 衣家第8章主打水/木, 盡量搞左水/木先

BTW 依家流血又實用番
依家D關卡 D將領的血仲多過過關
有流血輸出高好多

有人知道8-8 有bug未？
琴晚post 唔知有無人睇到

你指用覺醒入劇情?
好似話好多關都用到
不過冇試

係

點用

突3都唔夠突0二哥刷89快
不過點都好過廢老 好彩冇升

上巴哈會搵到

其實我句野已經講完左

劉備普8-9去到呢個位先穩啲

想問下公會仲有冇位收人

LIHKG8

木將睇黎二哥外 係徐庶升黎過關有用
(之前食左3 4 隻金 )

仲諗住龐都可以用下 有巴打都話佢刷得慢

我尋晚1000金先得9技。。。

其實睇返佢新檢測
我就知點解當初叫佢升黃忠同王元姬
因為佢組唔到其他隊
冇更好嘅選擇

1場幾耐

最煩打一開波

1分3X

都要1分3x 咁同我火將真係差唔多快十幾秒到

我都係放皇叔埋一邊算

夏侯1分0幾

單眼same
半手動可以35秒
auto+唔掂佢最快試過50秒，但多數都係1分鐘左右

單眼最多得1突 有多幾隻我都升 d技出得快

我用6仔 快極都1分2x

我有隻兩突水肥豬啵 點睇

二哥 50秒

near 巴隻2哥幾突
好撚想要呀
一隻都冇

3突 , 個期活動連續中二哥

8-2 三粒星有d難

見有人話布仔8成機率中
我開左10張都未有

我想要布仔，八成嗰隻叫龐統

4突了 都係冇2哥

蜀國我中左 4隻關羽,2張飛,1諸葛
爭龐統廢老未中 , 2隻都唔想要

我原五卷開親都係廢老，元雞，司馬，最多見龐統，司馬算係最好嗰隻，不過出得技黎俾人打死

好彩每日一抽中過隻六星水曹。

想請問點加入？
我ID:KuenD

我原五卷開親都係呂布，甘寧，呂布，甘寧……

慘 , 隻隻都係渣 弓,扇,羽毛
完全唔係真漢子

不過有曹算係咁啦 , 有D巴打玩咁耐都係為隻曹

講緊我

軍團度search: Lihkg8

之後撳申請

抵死啦大叔之前開post祝所有巴打中呂布

申請左可以睇下，但係我剛剛先退團都入得？

我都係為一隻水曹

最搞笑係第8章克火系
想升佢都難
以架好似每分每秒都要掛機咁
真係有D悶

應該就出協力
到時雷鳩大叔你先

下個post開一人一隻水曹

見到你申請左，不過要等24小時後，即係聽晚同時間先加到你入黎

追足咁多個post
好少上水

不過而家玩到少少迷惘
6突水關 6突木司
練好哂先出金 但無得突
其他大部分原5都有 係無水曹

火曹突一 而家都唔知突唔突落去好
定疊埋心水慢慢儲原5突

好有愛

一粒得200
拆做3粒有270, 係咪抵啲

好的，唔該巴打

有咩用

曲線曬命

好曬呀

我分身開過一粒咁大把

聽聞呢排興咁樣推post

知你用心良苦
推post果然係要屌人先推得快

屌你曬命

信我 一定係升銀關羽
你夠哂6突喎
6突水關羽 真係好猛

求入軍團, ID 墓裡看花

佢借啲意貼水關咋

原來巴打已經申左，已批

30箱 兩隻開窿

屌那星我打左咁多日金箱都未中過6星

岩岩十抽有得開了

我岩岩連抽武將 勁多四星
佢個機率真係痴線

旋巴中乜

全部垃圾哦
好似有隻水關 一隻四星張遼
抽左六千金左右

敏隊有香香突3馬超突3, 張遼銀孫都有專武可以突3
升邊隻好

頂 講得岩
我都睇唔到水關
咁6突水關配銀屏隊長幾好揪

今日送果張5星卷 終於抽到喇 好彩d 木曹未凸

你地抽中果D人平時係咪最近做左咩善事

係咪你做壞事多

你中咁多呂布肯定大惡人

你講咩

又好似唔錯 我仲有隻許許兩突架

岩岩又洗刑冰專

我日日番工做奴隸仲可以做咩壞事

你洗左幾多粒到
又洗到既意思係咪寸緊洗左咁鳩耐都未洗到既人

洗左7粒到啦

屌呀 我洗撚左50粒都黎

6月中洗依家都未有

火曹 （0突冰專 ）火周瑜 （可5突）木司馬 （可6突 有冰專）

水關6突有專 + 銀屏0突 + 暈專肥豬2突

敏隊 香 廢 大波

升邊隊好

儲埋一次過洗
定係一粒一粒咁洗好D

你贏

儲十幾粒咁又試過
每日2粒呀5粒咁樣又試過
一鳩樣

好明顯係水關羽 洗到流血之後應該都夠掛普8-9

技隊啦, 技隊有前途啲

有冇成功人士分享下
冇冰專真係廢左一半

你同樓上有衝突

力隊要搭關妹係敗筆

信我啦, 你之前都信過我1次啦
唔差在伏多次
丫唔係
信多次

咁中龐統係咩人

廢老真係好廢

大波妹d技都快既 除左3技

廢老招招都要企定定

大波妹除左3技都OK
用黎刷連擊升星推圖都唔錯
黃忠其實係貪佢有降防
用黎打過關斬將好用

衣家最大問題係第8章
用黃忠出完4技再放王元姬出黎炸
應該都可以打到去困難嘅
冇突情況下

大惡人

我有大波妹, 但冇黃忠
測試唔到比你睇
p.s. 其實我都想有黃忠...

屌我有四隻廢老
真係好廢

其實武將合成 銅銅 銀銀係唔係唔會出金

全部隨機, 用打番黎D銅底合過好多原4
但係未中過原5

試下打唔打到第8章普通/困難
有冇大波妹?

兩隻銅魯肅終於撞到隻金 可以2突

我8-10 普 都過唔到 收埋隻黃忠出3突周瑜 輕鬆過左

當年出個陣我好想要黃忠 , 射戰遠距PVP 捧到上天
而家............... 淪落到咁

奪寶奪撚到燥
開頭5個技卷都好地地
後尾
儲齊6個即刻又比人搶左3個合唔到
再儲多次又比人搶
200元寶都未合到1粒

你四點幾先搶，冇咁多人爭

呢家都係點幾應該好多夜鬼玩

2點打後奪啦, 容易好多嫁

之前12點奶過1次野之後 睇時間先奪

我都係, 諗住手快快做任, 之後都係覺得第日搞仲好

普通唔太記得 太容易
困難好多時1隻敵武將要出動2隻武將打
黃忠嘅破防始終有用
出完4技即刻切武將係其中1種玩法

我以為大家講既夜D
係指1點幾
原來係講緊4點鐘

我五點

係..我果陣都勁想要黃忠..
諗起貓奴巴打
仲有早妃

屌你呀唔應我

有唔應咩

好惡死

聽巴打講轉刷銀箱
total2張5星
又升少2隻
btw,名將滿技左係咪其實唔洗留5星肥？

lm出100lv

屌呀我之後齋打7-8算
未開過咁多卷

Btw開左啲咩

第一本要靠升星

3星木張遼，4星銀曹銅廢老，5星銅孫策呂蒙
收貨

仲有把4星專
其實我都係第一次出咁多卷

我4本都要靠升 6星好鬼難合

我合過一本金但唔係雙攻
雙攻果本都係升星
銀雙攻就合過兩本

商店入面嘅幸運商台 啲卷點拎？
最近玩返唔太清楚

愈屌愈衰，５０個金箱轟落去一張卷都冇，係咁比神石我，都洗尻完哂Ｄ專啦！

其實打返去7-8可能好啲，等佢up先打8-9

圖鑑get
祝融金箱4-6* 卷開到

用元寶抽武將同武器會送
1抽好似送2個卷

唔追啦，輕鬆玩算

集氣求金邊二哥

唔好咁講金箱啦
昨日我開左30個金箱入面有5粒神石
夾埋本身2粒, 洗到第4粒終於出左曹冰
我以為我會唔玩都未洗到架
雖然且家都少玩左好多

手痕開左升劉備個頭, 隻廢柴打唔到7-8
8-9又唔穩, 棄療掛緊8-5

幾多突先

2突未滿等, 5星專

攻守幾多?
修7-8攻要夠一萬克屬
我馬仔都係咁
仲要6星破甲
不過得9000攻3000防
好易佢箭射死

冇1萬攻啦, 得8922攻 29XX防
佢的裝好弱, 5星專, 5星金戰國

箭射佢唔死係靠堅壁威能
試過轉其他人既6*專比佢, 死得

我馬超都係同你一樣LV
連D攻防都差不多
我如果AUTO+8-9普十中有九都3星
但唔可以保証到掛一定無事
所以我唯有掛返7-8困
咁就一定保証3星

咁如果火屬打修7-8要幾攻？

又要升肥合兩隻6星黎開發隻銀平

我應該咁講
我香香個時打7-8修8500-9000(8500唔太記得係咪堅得)
防24XX-25XX
AUTO+3星無問題
別忘記香香主技共加25%攻
馬超同劉備唔係

木屬都係打番8-9啦.

岩岩試左7-8困
有4*將同5*武好似好過普8-5
不過後者有千1經
即係又係金箱同銀箱之爭

唔夠防呀大哥
8-9普防我馬仔有3000都唔可以次次AUTO+3星

【 08 / 03 ( 四 ) 無中斷更新公告 】
各位主公好，我是雙兒 (◕ܫ◕)
以下是關於 08 / 03 ( 四 ) 的更新內容！
🐲對象 : AOS / iOS
🐲時間 : 預計 08 / 03 ( 四 ) 上午 10 點進行 ( 約需 30 分 )
🐲 注意事項 : 伺服器無中斷更新 ( 重新連線時進行下載 / 約3MB 以下 )
❗更新結束後請重新連線遊戲下載最新數據。
🐲更新內容：
🐲活動期間 : 08 / 03 ( 四 ) 更新套用後 ~ 08 / 07 ( 一 ) 上午11 : 00 為止
🐲活動內容 : [ 扭蛋商店 ] 進行 10 次連續招募時會獲得BONUS 6 星武將
❗在 08 / 07 ( 一 ) 上午 11 點活動結束後需要下載大約 2MB的更新
若未下載更新, [ 扭蛋商店 ] 的 10 次連續招募說明中依然會顯示 BONUS 6 星武將，然後活動期間結束之後就無法再獲得該獎勵。

30000元寶?
我真係恭喜你呀
多謝哂

好在我昨天出左六星者

大家可以課啦

佢係十連招
唔係10次10連招呀???

求勇士測試
我渣住3千元寶阿

一次10連招 必出一隻6*
利申： 已抽咗三下

你睇我幅圖
佢係寫10連招出6星
隔離個BUTTON就寫10連招喎

宜家入唔到game 0既? 遊戲初始化停左喺28.6%唔郁, 有冇人係咁?

+1

屌丫，卡左喺28.6%入唔到game

重諗住更新抽6星.

上面又有巴打入到game 仲抽左10連?

劉明等人測試10連10定10連

me too, 見佢話有得送6 星, kill game 更新, 點知入唔返

屌 我都係
仲以為自己問題...

好在你地講一講姐
即刻唔off住, 掛埋啲體力先

我更新完玩到喎

3000元寶就送1隻6星
睇黎係荀野
佢送左6星金關公比我

琴晚先抽左六千
想死

ALL IN!!!!!

可以ALL IN

宜家入得返

好彩一早更新完，依家掛緊機

入得返
gogogo

我過關斬將個3萬幾4萬金用哂了

俾隻6* 火皇叔我

隻驚緊本係玩運囉

抽2野先

仲多左個技能包俾你地課

喂佢唔出突卷咁我唔課了
返去掛機算

屌 保底送6星
咪又係銅...
4次10抽 得1隻6星張角
其他都係6星銅

升少左5星上6 其實幾抵玩

當抽黎開飾is ok

岩聽, 飾品箱關我叉事
金手環都刷好哂
技能卷關我叉事
隻隻武將都爆哂技

屌你!!!!

54000金好想抽呀!!!!!

明知前日條女幫我抽到6星金豬腳唔會再出金關公都好想抽

仲有2格成長金未拎

出左兩隻6星
1隻肥
1隻金許豬

6星擺明係用黎開飾品啦

你唔好引人入坑!

6星當經驗單食都抵啦

成班友又開始比營運吸住佢課金了

3隻

唔撚忍了
即抽

7-8最緊要係用周瑜3500防8500攻
周瑜auto走位，弓手好難射中

屌....
個個都抽到名將
我4抽乜柒都冇....

開格關我撚事
又唔想練新隊
一早九個位啦
技能卷自己食元寶拎仲好

開唔開心 拎左兩隻圖鑑

我好似開左12定13隻武將手環
跟住2隻開齊3格了
今次真係麻麻地吸引

我都出兩隻，跟多隻金香

返去掛銀箱算

本身已經有2隻甘寧同廢老,無撚用

屈

成班又俾人撚狗
轉頭肯定課埋技能包

屌中6星肥豬肥

睇埋你上面留言好似玩過山車咁

再抽中左6星金張飛 有佢肥 但佢是咪廢?

打礦專用

得返48000
唔抽了
等2哥曹賊UP

個個都中金 名將

我非洲係有分別

終於有第一隻陸遜

你中咩

同是非洲人，GIVE ME FIVE

銀 銅 6星

抽左4次 見到都廢事cap screen

你地就好

非洲人here

話說更新完出app再入又係會restart game

突然停左